# Sposób użycia

Pobranie zależności:

    npm install
    bower install

Uruchomienie serwera:

    npm start

Definicję stylu należy sporządzić wykorzystując (istotnie!) język LESS.
Plik źródłowy ze stylem znajduje się w podkatalogu „src/css”.
